其實網上作故搞白色恐怖係邊個諗出嚟，搞到連登班細蚊都識得同警察對抗

定係又係政府25仔叛變

比幾多親友睇都無乜用架！！
係就要要send比bbc news之類 中立但好多國人睇既channel ！！！
你地望下bbc news youtube幾多簡體人留言就知！
有大件事最緊要係比佢地見到，佢地先會心服口服。佢地而家真係乜都唔知，因為絲毫既新聞佢地都無睇
請大家有乜理據都好，firm了就email/message 比各大有知名道既channel/news。
我只係諗到呢個方法去令班國人收聲。